### CODETRAIN Team
## Состав команды
1. Мартынов Антон
2. Елисеев Вячеслав
3. Харитонов Евгений 
4. Щербаков Олег

## Проект YASNO
Yasno - помощник в общении с назойливыми собеседниками в интернете.

### Фичи
1. Такого еще нет;)
2. Частичная автономность.
3. Использование нейросетевых технологий и функций ядра в одном флаконе.
4. Это не игра ;)

### Архитектура
#### Общая схема
[diagram]: Jpegs/diagram.jpg "Diagram"
![alt text][diagram]

#### Подробная схема
[diagram2]: Jpegs/diagram2.jpg "Diagram2"
![alt text][diagram2]


### Блок "Эмулятор мыши"
Производит эмуляцию компьютерной мыши.

### Блок "Эмулятор клавиатуры"
Производит эмуляцию клавиатуры.

###### Работа с "Модулем скришотов"
1. Делайт скриншот активного окна n раз в минуту
2. Предоставляет скриншот "Модулю работы с картинками"

###### Работа с "Модулем картинок"
1. Принимает на вход скришот активного окна 
2. Разбивает на отдельные картинки, содержащие отдельные сообщения.
3. Находит координаты поля ввода.
4. Координаты поля ввода отправляются на "Эмулятор мыши"
5. Картинки с сообщения отправляются на "Модуль распознавания текста"

### Блок "Модуль распознавания текста"
1. Производит распознавание текста из полученной картинки.
2. Отправляет текст в "Модуль генерации ответа"

###### Работа с "Модуль Генерации ответа"
1. Получает текст, на который генерирует ответ с помощью нейронной сети.
2. Полученнный ответ идет на модуль "Эмулятор клавиатуры"

###### Работа с "Эмулятор клавиатуры"
Производит эмуляцию нажатий клавиатуры, тем самым печатая текст на экране

###### Работа с "Эмулятор мыши"
Произвоодит установку указателя мыши на указанные координаты поля ввода и производит щелчок правой клавишей мыши


### План выполнения
#### Неделя 1
1. Определиться со стеком технологий в блоках "Эмулятор мыши" и "Эмулятор клавиатуры" (Мартынов, Елисеев)
2. Определиться со стеком технологий в блоках "Модуль картинок" и "Модуль распознавания текста" (Щербаков, Харитонов)
3. Черновая реализация блоках "Эмулятор мыши" и "Эмулятор клавиатуры" (Мартынов, Елисеев)
4. Черновая реализация блока(первые наброски, основные принципы) блоках "Модуль картинок" м "Модуль распознавания текста" (Щербаков, Харитонов)

#### Неделя 2
1. Чистовая реализация интерфейса блока блоках "Эмулятор мыши" и "Эмулятор клавиатуры" (Мартынов, Елисеев)
2. Более чистая, но не итоговая реализация блоках "Модуль картинок" и "Модуль распознавания текста" (Щербаков, Харитонов) 
3. Черновая реализация(первые наброски) "Модуль Генерации ответа" (Мартынов, Елисеев)

#### Неделя 3
1. Более чистая, почти итоговая реализация блоках "Модуль картинок" и "Модуль распознавания текста" (Щербаков, Харитонов)
2. Более чистая, но не итоговая реализация блока "Модуль Генерации ответа" (Мартынов, Елисеев)

#### Неделя 4
1. Отладка взаимодействия блоков(допочинка всего, что не работает) (вся команда)
2. Первые наброски презентации

#### Неделя 5
Profit!